有冇手足覺得就算口罩返大貨，自己都係買唔到

或者只係買到1盒，然後又要四圍搵

我唔覺得自己會買到一盒

我相信大把人囤積咗幾十盒係屋企，都仲要再搶

唉

我屋得番100個 都唔知去邊買到，Amazon 又未出貨

應該返大貨都唔會買到..

大貨

大陸趕工既不知名口罩

唔返工去排應該可以搶得過班廢老

本身我係Amazon 買左兩款口罩各2盒，
其中一張被 cut refund....
另一款仲未出貨
住果區咩都冇晒
我都怕買唔到